## 👋 About me:

## Привет! 👋 Меня зовут Кирилл Чугунов
<p align="left">Этим летом я закончил углубленный курс frontend-разработчик bootcamp от образовательной платформы Яндекс. В настоящий момент я участвую в разработке благотворительных проектов вместе с командой «Гильдии разработчиков».
.</p>

## 💻 Tech Stack main:
![React](https://img.shields.io/badge/react-%2320232a.svg?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=%2361DAFB) 
![Redux](https://img.shields.io/badge/redux-%23593d88.svg?style=for-the-badge&logo=redux&logoColor=white) 
![JavaScript](https://img.shields.io/badge/javascript-%23323330.svg?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=%23F7DF1E) 
![TypeScript](https://img.shields.io/badge/typescript-%23007ACC.svg?style=for-the-badge&logo=typescript&logoColor=white) 
![HTML5](https://img.shields.io/badge/html5-%23E34F26.svg?style=for-the-badge&logo=html5&logoColor=white) 
![CSS3](https://img.shields.io/badge/css3-%231572B6.svg?style=for-the-badge&logo=css3&logoColor=white) 

## 💻 More tech skills:
![JWT](https://img.shields.io/badge/JWT-black?style=for-the-badge&logo=JSON%20web%20tokens) ![NPM](https://img.shields.io/badge/NPM-%23000000.svg?style=for-the-badge&logo=npm&logoColor=white) ![NestJS](https://img.shields.io/badge/nestjs-%23E0234E.svg?style=for-the-badge&logo=nestjs&logoColor=white) ![NodeJS](https://img.shields.io/badge/node.js-6DA55F?style=for-the-badge&logo=node.js&logoColor=white) ![GitHub](https://img.shields.io/badge/GitHub-%23121011.svg?style=for-the-badge&logo=github&logoColor=white) 
![React Native](https://img.shields.io/badge/react_native-%2320232a.svg?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=%2361DAFB) 
![React Router](https://img.shields.io/badge/React_Router-CA4245?style=for-the-badge&logo=react-router&logoColor=white) 
![SASS](https://img.shields.io/badge/SASS-hotpink.svg?style=for-the-badge&logo=SASS&logoColor=white) 
![Semantic UI React](https://img.shields.io/badge/Semantic%20UI%20React-%2335BDB2.svg?style=for-the-badge&logo=SemanticUIReact&logoColor=white) 
![Socket.io](https://img.shields.io/badge/Socket.io-black?style=for-the-badge&logo=socket.io&badgeColor=010101) 
![Styled Components](https://img.shields.io/badge/styled--components-DB7093?style=for-the-badge&logo=styled-components&logoColor=white) 
![Webpack](https://img.shields.io/badge/webpack-%238DD6F9.svg?style=for-the-badge&logo=webpack&logoColor=black) 	
![Figma](https://img.shields.io/badge/figma-%23F24E1E.svg?style=for-the-badge&logo=figma&logoColor=white) 
![GIT](https://img.shields.io/badge/Git-fc6d26?style=for-the-badge&logo=git&logoColor=white) 
![Babel](https://img.shields.io/badge/Babel-F9DC3e?style=for-the-badge&logo=babel&logoColor=black) 
![Docker](https://img.shields.io/badge/docker-%230db7ed.svg?style=for-the-badge&logo=docker&logoColor=white) 
![ESLint](https://img.shields.io/badge/ESLint-4B3263?style=for-the-badge&logo=eslint&logoColor=white) 
![Postman](https://img.shields.io/badge/Postman-FF6C37?style=for-the-badge&logo=postman&logoColor=white) 
![Trello](https://img.shields.io/badge/Trello-%23026AA7.svg?style=for-the-badge&logo=Trello&logoColor=white)\

## 💻 Mу stats:
<a href="https://github.com/anuraghazra/github-readme-stats">
  <img height=200 src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=kirillchugunov&show_icons=true&theme=transparent&hide_rank=true" />
</a>
<a href="https://github.com/anuraghazra/github-readme-stats">
  <img height=200 src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=kirillchugunov" />
</a>

## 🌐 Mу contacts:
<p align="left" style="vertical-align: bottom">Gmail: chugunov.front@gmail.com
<br> Telegram: https://t.me/L14ight
<br><a href="https://ivanteevka.hh.ru/resume/52524ef8ff0c4dfd0b0039ed1f374a4f6d4e68/">Моё резюме</a></p>


